<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" ><generator uri="https://jekyllrb.com/" version="4.2.1">Jekyll</generator><link href="/feed.xml" rel="self" type="application/atom+xml" /><link href="/" rel="alternate" type="text/html" /><updated>2021-12-09T19:14:19+01:00</updated><id>/feed.xml</id><title type="html">Traitement d’image numerique</title><subtitle>Cette page contient le descriptif des Travaux pratiques du traitement d'image au profit des etudiants de la filiere Genie systeme embarquee et informatique industrielle semestre 5.</subtitle><entry><title type="html">Bien venu sur la page des travaux pratiques</title><link href="/jekyll/update/2021/12/09/welcome-to-jekyll.html" rel="alternate" type="text/html" title="Bien venu sur la page des travaux pratiques" /><published>2021-12-09T00:00:00+01:00</published><updated>2021-12-09T00:00:00+01:00</updated><id>/jekyll/update/2021/12/09/welcome-to-jekyll</id><content type="html" xml:base="/jekyll/update/2021/12/09/welcome-to-jekyll.html">&lt;p&gt;Ces pages sont reserves aux travaux pratiques du traitement d’image numerique destinees pour les etudiants du semestre 5 de la filiere genie des systemes embarques et informatique industrielle.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Le TP se deroule en deux seances et vise a familiariser l’etudiant a manipuler le module camera d’un systeme embarquee en bas-niveau.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;L’etudiant est amene au cours de ces seances a manipuler des scripts &lt;code class=&quot;language-plaintext highlighter-rouge&quot;&gt;Bash&lt;/code&gt;, &lt;code class=&quot;language-plaintext highlighter-rouge&quot;&gt;Python&lt;/code&gt; et ecrire des codes en &lt;code class=&quot;language-plaintext highlighter-rouge&quot;&gt;Julia&lt;/code&gt; pour venir a bout du travail demande.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Les liens ci-apres fournissent toute l’aide necessaire au bon accomplissement des objectifs de ce TP:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://libcamera.org&quot;&gt;Libcamera application&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://picamera.readthedocs.io/en/release-1.13/index.html&quot;&gt;Picamera module&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;</content><author><name></name></author><category term="jekyll" /><category term="update" /><summary type="html">Ces pages sont reserves aux travaux pratiques du traitement d’image numerique destinees pour les etudiants du semestre 5 de la filiere genie des systemes embarques et informatique industrielle. Le TP se deroule en deux seances et vise a familiariser l’etudiant a manipuler le module camera d’un systeme embarquee en bas-niveau. L’etudiant est amene au cours de ces seances a manipuler des scripts Bash, Python et ecrire des codes en Julia pour venir a bout du travail demande. Les liens ci-apres fournissent toute l’aide necessaire au bon accomplissement des objectifs de ce TP: Libcamera application Picamera module</summary></entry><entry><title type="html">Welcome To Jekyll</title><link href="/2021/12/08/welcome-to-jekyll.html" rel="alternate" type="text/html" title="Welcome To Jekyll" /><published>2021-12-08T00:00:00+01:00</published><updated>2021-12-08T00:00:00+01:00</updated><id>/2021/12/08/welcome-to-jekyll</id><content type="html" xml:base="/2021/12/08/welcome-to-jekyll.html">&lt;p&gt;&amp;lt;input type=”date”, value=”2021-12-09”&amp;gt;
Bien Venu dan la page officielle des travaux pratiques de traitement d’image&lt;/p&gt;</content><author><name></name></author><summary type="html">&amp;lt;input type=”date”, value=”2021-12-09”&amp;gt; Bien Venu dan la page officielle des travaux pratiques de traitement d’image</summary></entry></feed>